[又贏] 反擊川普關稅 傳北京硬起來出殺招

反擊川普關稅 傳北京硬起來出殺招

陸美貿易戰升級，美國總統川普上周突然宣布，自9/1起對3000億大陸產品課徵10%關稅，據知情人士透露，北京當局已要求國有企業暫停從美國進口農產品，作為回擊手段。

陸美兩國上周在上海重啟貿易談判，針對爭議點之一的大陸增加對美國農產品採購案，雙方仍未達成實質共識，沒過幾天川普就在推特上發文，宣布自9月1日開始對大陸剩餘3000億美元輸美商品加徵10%的關稅。

美國財經媒體引述知情人士說法指出，在陸美緊張關係升溫後，目前大陸國有的農業公司已暫停購買美國農產品，並在觀望貿易談判進展。

報導指出，本次參與貿易談判的陸方政府官員透露，大陸高層對川普突然加徵關稅感到十分意外，若美國堅持進一步增加關稅措施的話，北京政府亦將出手反制。

另根據《華爾街日報》報導，川普因不滿大陸未兌現增購農產品的承諾，日前不顧幕僚勸阻宣布將對尚未受貿易戰波及的大陸貨品加徵關稅，隨北京態度日趨強硬，雙方在2020年美國總統大選前恐難達成貿易協議。

終極絕招

人民補血劍

所有同大陸做嘅deal第二日已經係歴史

殺招：操控匯率

冇買過點停止呢

歷史文件

人食人要出現啦

川普?係大陸共匪先咁叫，香港人一定叫特朗普，大家要小心留言

一直有買 無增加姐
中國大買家黎

今日突然破7，仲要一破破咁多，似支那頂唔順要貶值救市

google翻譯都叫川普？

出殺招自殺啊？

川普係台灣譯法
香港報紙係跟大陸叫特朗普
香港人係叫侵

川普係台灣叫法
大陸同香港都叫特朗普

全球最大糧食進口國玩到咁，民眾又可以喜迎糧食價格暴漲啦樹皮，草價格都好快暴漲

台灣都叫川普，香港叫侵侵

支那：我都未開機印假美鈔

暫停定無錢買呀

跟住又被逼向友好國家買農產品, 之後又唔知引入咩野無天敵既虫害

即刻屯重貨入頭抽， 午餐肉

引入豬瘟 引入乜撚野蛾食晒啲農作物
俄佬正契弟

叫開侵侵喎
你啱啱識廣東話?

屌要出招一早出撚左la

香港人叫侵侵
支那滲透搞到傳媒叫特朗普
搞清楚未？
十幾年前唔係叫特朗普架
唔識唔好出嚟柒